覺唔覺柴灣區係反送中活動冇人理？

提都冇人提

加埋小西灣合稱深藍廢區